偷入女同事fb賬戶偷睇J圖 26歲男教師惹官非

年輕男實習中學教師去年實習期間，得悉坐在旁的女實習同事facebook帳戶密碼後，偷偷登入對方的帳戶並瀏覽對方的私人相片。惟在他登入帳戶的同時，女事主的手機即收到「未被辨識的登入」的通知，她靠手機型號追查到男教師身分並跟他對質。

男實習教師李德聰（26歲）早前被控不誠實使用電腦罪，他今獲撤控，改以簽保守行為處理，他獲准以1,500元自簽守行為15個月了事，另罰200元堂費。

大律師潘展平表示，只要未獲事主同意及授權取得密碼，擅入事主電腦便屬犯法，即使被告僅瀏覽事主圖片，事主沒有實際損失，被告仍會被檢控。

案情指被告與女事主自2016年11月開始於同一間中學實習，兩人座位相連，被告因而得悉女事主的facebook密碼，並於去年3月28日犯案。同時女事主的手機收到「未被辨識的登入」的通知，並指正有一部Sony Xperia Z5手機登入她的facebook帳戶，事主記得被告使用相同型號的手機，稍後與他對質，被告承認犯案，但指沒下載她的照片，被告事後撰信向事主致歉。

有冇咁撚蠢既犯人呀

要偷偷登入睇，唔係交換個fb add人睇

用自己電話咁醒目

有啲相得自己先睇得

有無流出啊

唔認佢根本奈你唔何

有時d人會private某d唔見得人既相，不過係咪咁多人會咁做就好難講

人蠢真係無藥醫 為左少少事 以後老師都無得做
一係直接偷左佢部手機黎hack啦

仲要用Z5咁冷門係人都知係你啦

直接比1500$連房都有得開啦

用iphone 可能無事

唔係壞人好心唔好做壞事

蠢成咁

咁蠢
唔好做壞人啦
做番好人把啦

人醜性騷擾

同時女事主的手機收到「未被辨識的登入」的通知，並指正有一部Sony Xperia Z5手機登入她的facebook帳戶，事主記得被告使用相同型號的手機，稍後與他對質，被告承認犯案

點解要認 得你用sony咩傻鳩

襯佢行開左去佢個位睇可能仲work

Sony Xperia Z5
用埋曬啲無人用嘅電話

仲寫返封信做證據
你死口唔認根本告唔入，警察連查你部機都唔會

誤人子弟

唔unlock佢冇你辦法

用其他電腦登入係咪唔會有通知

人又蠢又毒又要咸濕
抵撚死

唔識字變文盲
唔識IT變IT盲

講真真係好可惜，個港女唔告佢仲有冇徥返轉頭？

佢唔認無人吹得佢漲

佢抵死

佢衰係用SONY手機到

sony 手機成個四方棺木，盲既都認到你啦

體諒下啦, 可能部SONY係返工用既電話黎, 自己本身有部iPhone

用學校電腦室電腦啦儍鳩

陰公
前途盡毀

好撚肉酸 但洗唔洗報警呀 條男教師係咪好柒？

教席之爭

用iphone咪無事

咁都犯法，真係少見

講得啱

成功拉低對手

樓豬改標題

個男既係實習老師黎 同埋邊有J圖姐 係個女事主自己D相黎

放得上fb邊會有J圖
on9仔一名

如果google password有朋友password record
佢自己save低
我用返record入面既密碼有冇罪？

如果用iphone?

仲未有圖

你條女，雞嚟渣

30000蚊，過夜呀

講真，男教師一定好樣衰

應該冇 可以任睇唔嬲 係佢自己on9冇log out

嘩仲毒過張ching

毒撚既野

不誠實使用大腦

係咪無老師做了 讀書咁多得個桔

但係個時佢save左password落我既google password度呢？

交返比法律部既同事

我唔識答

傻左咩

1. 就算響system save左你都冇被授權使用

2. 冇logout唔代表佢本人同意任你睇

你調返轉頭諗就明架啦

你去網吧上連登唔記得登出，係咪人人都可以用你acc開post?

Miss

我唔明點解要po相然後較得自己睇到係咩心態
share野但係剩係share俾自己

如果係我 我都應該會咁做

屋企門無鎖等如你可以入屋偷野?

on9仔

十成九係 A0仔

但個system係我google account入面？
我入去睇返我既密碼唔得？
咁我每一次睇返我既密碼都係犯法
佢save個時唔係問左佢一次咩？「你確定想儲存密碼？」

佢將佢條key放左係我屋企
而chrome有問佢一次係咪想儲存

我諗條仔都應該好樣衰先會搞到報警

睇

同

授權使用

係兩回事黎架

蘋果晶片係搵三星整，你覺得三星可唔可以用返同一個design出自己既晶片？

明 雖然個比喻唔知想點

個比喻係指三星有得睇冇得食

咁唯有用太空卡係一部陌生既手機上登入
咁就冇人知

你講個樣關專利同international copy right事

咁知道左人地fb ac同pw應該點去登入睇先唔會比當時人發現？

全公司得佢一個用Sony

陰公豬
咁辛苦讀個degree一舖清袋
社會上既垃圾工又多個人做了

女同事既心計

心涼

佢save左唔代表你可以使用,你無得假設有紀錄代表佢容許你使用佢AC
你好應該幫佢登出而唔係繼續使用

有師兄答左啦

應該係毒撚老師心儀女神好耐
入佢facebook偷睇對話記錄 睇下女神有無男朋友

戇鳩仔
知pw/ email 都大把野玩啦
可能除時搵到閃卡相簿

z5不知幾好用

真係無講錯
毒撚先會用sony機
崇日

好柒

衰咸濕唔撚駛係教育界撈

不誠實使用大腦。

最on9係用sony z5 -.- 你用iphone就無事啦

有乜好睇？on9

IP都唔使Check

仲教緊？

鬼叫自己死蠢 咁都認

咪傻，冇案底

咪傻，報紙開曬名
好事不出門，壞事傳千里

慘，只係睇下相咩都無做過已經瀨野

正常一齊實習應該friend底有計傾
搞到報驚 係咪好撚唔妥佢
郁下都告鳩人 港女真係巴鳩閉

Your face, your fate
毒L咁款梗係告
吳彥祖咁款已add咗佢 facebook

咪傻啦 自簽守行為 邊有案底 唔講邊個知

就算係毒撚都唔會搞咁大啦
雖然條友係做錯
但條女心地都幾差下

偷個ac都搞上法庭
都做得幾絕下

心計掛

香港男人...........還是絕育吧
一係就好似我咁,移民外國算了
那怕是食白妹都好

正有一部Sony Xperia Z5手機登入她的facebook帳戶，事主記得被告使用相同型號的手機，稍後與他對質，被告承認犯案

蠢撚到咁
好彩無做老師

假設佢係一個靚仔
成件事就唔同晒

啲濕鳩學校網n 年都唔update 一次

你覺得暗瘡肥婆同大波腰幼靚女有冇分別？

皇上英明

太八怪

如果係靚仔

：你做乜入我ac
:因為我鍾意左你(扮無辜加chok下先)

> >

然後一齊左

IT狗

用部咁既機係人都知係你啦

Fb相有咩好睇

高清相/有親切感

又一證明教畜真係弱智都做到

可能嬲佢J相都唔呃蝦條